[
    {
        "id": 75,
        "question": "Dünya'nın en güneyinde yer alan kıta",
        "letter": "A",
        "answer": "Antarktika, Antartika"
    },
    {
        "id": 525,
        "question": "Kullanılması önlenmiş, el konulmuş",
        "letter": "B",
        "answer": "Bloke, bloke edilmiş, bloke olmuş"
    },
    {
        "id": 962,
        "question": "Yoğurt, ayran içine hıyar veya marul doğranarak yapılan, çoğu kez sarımsaklı, iştah açıcı yiyecek",
        "letter": "C",
        "answer": "Cacık"
    },
    {
        "id": 1449,
        "question": "Diz kapaklarına kadar çıkan bir çeşit ayakkabı",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çizme"
    },
    {
        "id": 1090,
        "question": "\"Bir olay sebebiyle birden ayılmak, doğruyu anlamak\"",
        "letter": "D",
        "answer": "dank, dank etme, dank etmek, dank etmesi"
    },
    {
        "id": 1415,
        "question": "Bir malın niteliğini belirtmek, özelliklerini göstermek amacıyla, o malın parasız verilen veya gönderilen parçası",
        "letter": "E",
        "answer": "Eşantiyon"
    },
    {
        "id": 1311,
        "question": "Kısa ve özlü anlatımı olan, nükteli, güldürücü hikâyecik, anekdot",
        "letter": "F",
        "answer": "Fıkra"
    },
    {
        "id": 1262,
        "question": "Huzursuz, kaygılı, sinirli kimse",
        "letter": "G",
        "answer": "Gergin"
    },
    {
        "id": 1442,
        "question": "Sularda yaşayan canlıların hayatını inceleyen bilim dalı",
        "letter": "H",
        "answer": "Hidrobiyoloji"
    },
    {
        "id": 1199,
        "question": "Damıtma işinde kullanılan araç, damıtıcı",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmbik"
    },
    {
        "id": 1206,
        "question": "Güzel yazı yazma sanatı",
        "letter": "K",
        "answer": "Kaligrafi"
    },
    {
        "id": 298,
        "question": "Bir yere asılmak için yazılmış yazı, tabela",
        "letter": "L",
        "answer": "levha"
    },
    {
        "id": 57,
        "question": "Türkçede adı tek heceli olan tek ay",
        "letter": "M",
        "answer": "mart"
    },
    {
        "id": 1758,
        "question": "Bir olayın doğurduğu başka bir olay veya durum",
        "letter": "N",
        "answer": "Netice"
    },
    {
        "id": 996,
        "question": "Özenli, düzgün, uygun",
        "letter": "O",
        "answer": "Onat"
    },
    {
        "id": 362,
        "question": "Bir yazı veya sözün anlamını daha kısa ve özlü biçimde veren yazı veya söz",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özet"
    },
    {
        "id": 1012,
        "question": "İç içe geçen veya birbiri üzerine gelen parçaları tutturmaya yarayan bir tür tahta veya metal çivi",
        "letter": "P",
        "answer": "Pim"
    },
    {
        "id": 1848,
        "question": "\"BİRLİKTE BULUNMA\", \"EŞLİK ETME\" ANLAMINA GELEN BİR SÖZCÜK",
        "letter": "R",
        "answer": "Refakat, Refakat etme, Refakat etmek"
    },
    {
        "id": 405,
        "question": "Gidilen yol üzerinde olmayan, sapılarak varılan",
        "letter": "S",
        "answer": "sapa"
    },
    {
        "id": 701,
        "question": "Bir kara yolunda trafik çizgileri ile ayrılmış bölümlerden her biri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şerit"
    },
    {
        "id": 1875,
        "question": "İÇİNDE BULUNMASI GEREKEN ŞEYLER BULUNMAYAN, BOMBOŞ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tamtakır"
    },
    {
        "id": 722,
        "question": "İnsana iyilik getirdiğine inanılan belirti",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğur"
    },
    {
        "id": 876,
        "question": "Türlü Duyguları Anlatan Veya Bir Doğa Sesini Yansıtan Kelime",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ünlem"
    },
    {
        "id": 484,
        "question": "Eski dilde \"Anne\"",
        "letter": "V",
        "answer": "Valide"
    },
    {
        "id": 1239,
        "question": "Bir parçadan oluşan, tek parça, bütün",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yekpare"
    },
    {
        "id": 509,
        "question": "İrade zayıflığı, eksiklik",
        "letter": "Z",
        "answer": "zaaf"
    }
]